新屋嶺2.0？

P牌push

呢啲認真野要大大力推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

好post

第一張咪監控鏡頭

第三張係羈留室？

推行動POST呀!!!!!

推

黑警死全家

推咗先講

係

分唔分到果d係咪香港狗 ?

All Backup Plz

pish

推佢老母！

喺邊個位影到

警署入邊？

Cls 靜係識用我哋比政府嘅錢做返啲害我哋嘅嘢

有冇地圖

唔推唔係人啊
咁近大陸，真係分分鐘幫你送中

推
同埋twitter比所羅門知

真送中

gay巴?

大家唔好懶，呢個post隨時消失，記得backup

依個要推

直頭係新疆2.0

Push

推！果然同gay巴所講既香園圍有關

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推呀

推啊cls

炸撚左佢啦呢個政府都痴痴地線

冚家產！又起集中營！
屌你老母臭閪李家超！！！

Tweet 出去

救救香港

新疆嶺

push

imgay巴打順水推舟 d野愈黎愈浮面

cls 推

推！

睇定D先啦

嘩，屌你老母共產黨

黑警多唔多出現係個到?

推推推！

shit!!!

Cls

推比蘋果 立場

呢D要push

仲睇定？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

推！真係新園圍啊

防暴定普通軍裝?
重防?
有冇拎住D咩?
有冇叫工友唔好理佢做緊咩?

屌又殺人

你諗住就咁tweet呢幾張相比solomon?

呢個真係要推

推左先

推到基巴入

Tui

屌你老母死黑警

報俾美國

推 屌你老母

推到gay巴入黎！

屌你老母

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

加撚埋個新彊嶺，我屌

推爆佢

幫推

Pish

一直都覺得話停新屋嶺一定會有第二個出黎

100%係 推上報

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

哇
真係香園圍 同啲法科po一樣

招喚gay巴

呢個post唔好沉

都係大家嘅功勞啫

直接幫你送中

有咩大突破?

你朋友保護好自己身份

會唔會已經有埋新疆啲酷刑房

Sor錯手㩒咗負皮

幫你推

認真野幫你推，另外叫你朋友del相保護自己

唔好再on99 set加密,講撚左n次
大把人扮加密左出膠post

唔係個個會login睇

唔係新屋嶺 直接送中

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

真相真係會慢慢浮面
突然個心好寒好驚

cls

巴打小心呀

邊個

都

同埋黑警個bot應該係login 埋自動download所有post
你加密係阻唔到對家只係妨礙資訊流通

係 ⋯⋯⋯⋯

好似冇聽過被捕者去呢到？
呢間本身係做咩用途嘅？
專非法處理body?

屌 隔離基巴個post

留名。。。。

叫所有裝修師傅要小心
有冇藍圖可以偷影到？ 唔太熟工程

推到有報紙去影

有啲嘢唔到你唔信

推！！！！
分分鐘15歲女仔就係呢度比佢地輪死！！！！！！

仲有！屌你老母mon po狗死全家！

push push
18區聽日見

報俾美國喇

香港新疆嶺
有機會用於家長教育

痴撚線屌你老母

仆街中共

推 重要post

知內情嘅狗仔好快啲篤灰
唔係等人爆出嚟你哋死撚緊

推向國際呀

點樣講?
暫時連香港人都唔知WO

樓主快d叫你朋友del相先

而家揚左出黎好危險

推，港版關塔那摩

backup

推 要多d人關注！！！！

可唔可以比我share 出FB?

完全無
若有的記者,義務律師一定知

可能拿過去果班就係無屋企人,預左直接姦殺,唔預班人番到出去

如果唔係未完全起好根本無理由有大量警察守

警力已完全不足

即係話靈異感應到香園圍嗰個人，其實係知情人士。

今次呢個唔係迷信po喇掛

依個post唔推唔得 有咩事捉左黎依到直接送中

哇我屌
都估到林奠無咁順攤話唔用新屋嶺

【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

嘩，痴線！
有力post!!

喺度po多次張相畀大家研究下

tui

呢個要推

嘩屌

我估佢其實係知情人士，只係扮靈異事蹟去爆大鑊

想問點解你朋友可以入到監控屋？
佢哋唔會有人駐守架咩

呢啲要推

推比記者同外國
小心安全

pp

推 back up

香港不是新疆2.0

tag左大佬solomon yue，ted cruz
大家可以RT同like同comment
煲大佢

唔入得得幾個可能：

入面有監控設備，特殊CCTV畫面(人面辨認)、偷聽設備、虐囚設備(嚴刑銬問)、手術設備(活取器官、取血、取骨髓)，秘密行刑設備、屍體處理設備...............總之係極權政府想有嘅嘢

醒啦 香港人 好嗎

wa diu 樓主你朋友要小心啊 最好有料爆比傳媒知 連登太多mon post狗好危險

同問

叫樓主朋友小心啲呀

Lm

張圖再次出現

大力推

樓主你自己都小心安全

大大力推

呢個樓主講嘅嘢係中？

想問兩樣野
1：條友嘅衣著代唔代表到啲咩？
2：左下嘅黃藍綠條係咪有咩意思？

可以一試 呢啲算是證據 最最最最最邊境地區建立羈留所

佢點影的

可能係sm女性用的刑具
割下的性器官
床

終於有個我想睇到嘅po

唔會掛

堆

保護朋友人身安全

有份起依座野的人都要小心．．．．．
諗下起完金字塔之後建築工人的下場．．．

黑警誅九族

因為根本沒人知佢嘅存在
可以試下fb叫星火一大班律師直播去搵人

我覺得solomon mon post仲密過我哋

怪不知話唔使新屋領啦！
有新地頭

推，send完比你之後，你朋友唔好留低

tweet比香港人睇先

屌你老母，個政府就係大把錢搞屎忽花

新彊嶺

其實重點根本唔係邊境
而係一座未完全起好的野連文件電腦都未放你會唔會派重兵守

Gun manufacturers?..

港鐵既黃藍綠線?

老豆起附近開工都話成日見到好多狗車出出入入

講得沒錯
你加唔加密佢地都睇到㗎啦, 聽日可能已經趕走曬班香港工人, 換曬做黑工

推，backup埋相

屌，咁撚簡單，署長係入面lo咪

根本就要強力監控你班港人, 誰反抗誰被滅

屌，直頭新疆2.0

隔離post大大力屌啲人迷信迷信
依家真相擺在你眼前啦
睇你仲信唔信

死人先最口密

邊個？有冇link

推推推

樓主朋友要小心，快啲del野啊

咁之前講嗰個蓄洪池啱唔啱?

推！！！好有可能

嘩 呢啲咪有證有據囉

議員 記者 民間記者會請問/講

乜料，影左d 設備等於d 咩？
唔好亂帶風向，我係入面做過，肯定工人唔撚係1700收工，做過地盤都知係返8放6架啦，亂咁up,居心何在！

大家推返d 有用post好過啦⋯⋯

又係呢啲送中地方

推下先
肯定有野先會重防

未起好晒 無人點會派咁多狗守

做過地盤都知係返9放5樓主個FD係裝修, 2判黎, 大判先8-6

樓主唔覆

死的人應該比我想像中多
可能係運凍櫃

有部分墮樓屍明顯冷藏過

右邊條柱有手印

ps cap from隔離post, 條友post完呢張相就再冇回應過

做過地盤都知返8放5,有時仲可以早D

好撚勁 咁都有圖

diu, good post push

痴撚線

可能有某啲設施係唔信得過任何工人，狗自己安裝

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點

蓄洪池係咪玩水刑

成日不斷喺度追報夢巴同基巴嘅post...起撚晒雞皮

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

Search Iamgay加lihkg
尋日開始
開左幾個po

PUSH

10/10

工人係放5點渦

推到立場跟進

Good morning Sir!

起一起底就知你咩料

[red]你點影的
做地盤可以去到監牢到影相？
thank you sir

此post必紅

仆街黑警

果條友一起底就覺得係鬼acc

新屋嶺>>蓄洪池地下水道>>同白虎山>>
相連, 白虎山上面就係蓮塘

而呢個蓮塘蓄洪池
咁岩有一部分係中國邊境入面
同香港share 同一個蓄洪池
咁..個空間主權、執法，係點界定？
呢個已經係好嚴重既問題
再Spin去其他幻想既題目
呢係池又通到去新屋嶺
終於明白點解死都要捉人去咁遠既新屋嶺呢

太子站隔離就有一個蓄水池，可以通到去白虎山個邊個個。

起好宿舍比大陸扮既狗住住先

如果真係殺人強姦
送黎呢度
再送中根本唔會有人知

好多時狗隻都亂捉人 當街亂捉
唔係每次都有記者/手足影到

快d Good night sir🤪

推！備份！

依家po一定有人叫唔好信
咪比人帶風向乜乜乜
根本有人存心spin走香園圍呢個地方

推 一定要阻止

香園圍呢個地方唔係基巴講根本唔知

好恐怖

大家可以睇下才子劉細良關於新屋嶺的嘢

0:15 開始講香港引入新疆反恐模式

係本身就有未用 定起緊？

話唔定已經開始用，帶啲被捕手足入去打死，然後運入支那境處理，仲好過香港掉落海，因為香港實有新聞講，上面拎走有用器官然後燒咗佢，人間蒸發

好 辛苦晒你 見過你好多次

我覺得美國一早知道... 唔好睇少CIA

各位
Backup定呀

痴線 真係無法無天

有料

Diu

新屋嶺已經去到重傷同雞姦

會唔會確定無家人或父母離異無人理就分流去姦殺

Back up
推上Twitter

通到過去

我可以推
但點推?
我唔知由咩開始講起

有無留意到警犬成日都話d人居心何在

屌你老母 同我推

啲人仲大大力屌人迷信又點點點
果班人咪咁迷信已知科學好冇

呢四個字問返佢地好啲

cls
所有野好似基巴講咁慢慢浮上面

嗰度official起緊差館?

仲推報夢post

之後突然殺出呢個po仲恐怖

dklm又新屋嶺

...................................
係集中營 有cam有監房

大樓好撚多房

。。。

近到..........

更加引證gay巴係知情人士

尋日追Gay巴post追到依家見到呢度 真係心都寒埋
平日我完全唔信怪力亂神嘅嘢 但莫名相信Gay巴講嘢

做地盤做到控制室都比你入到

召喚gay巴

痴九線，香港咁低罪案率起呢壇野好有問題

無的,無鎖門 好多師傅都入去訓教因為有冷氣
利串:係蓮塘地盤開工

佢朋友唔係地盤手足？個警署好似得宿舍一個設施起好，其他仲整緊(?)

Sorry
貼紙錯
尼個先岩

大家可以睇下才子劉細良關於新屋嶺的嘢

0:15 開始講香港引入新疆反恐模式

其實居心何在係黨媒常用
班人成日去大陸交流學左唔少匪語
所以一出聲一定穿崩

推推推！一定要比大家知

推呀屌

哇屌.............一模一樣

直通大陸

Push唔到都想push

差館消防局已經起左貨

屌 根本中曬 啲狗即刻上黎屌人迷信 好驚啊？

屌

輪姦房,酷刑房
一個女仔一間,5,6條死黑警輪姦一個
完全係皇軍暴行

tuituitui

要國際監視
唔可以再令手足比仍地虐待

我都覺得唔好再將恐惧傳染

Back up同推

屌 中國真係cls

你朋友會唔會有事。。。

大大力一推

屌佢老母

Pushhhh

直頭宵夜都唔敢買

Pushhhhh

屌基巴啲人而家咪收哂皮囉佢地根本阻人唔好再討論

邊個po
想睇下

愈睇愈心寒仆街
推

721 831

黑警就算死全家都唔夠還

#drum#cls
直送去大陸

pish！

Cant push as a newbie

Back up 曬啲相

咪繼續唔殺狗，唔起義
第日1係就收聲做奴隸
1係就入去被玩壞之後被消失
你以為強姦15歲棄屍已經係極限？哈哈哈
香港會超越印度的
繼續咁溫和抗爭囉

應左啦, 佢仲PO左幾張, 係讀書果陣site visit影的, 同埋D柱既型狀應該係方型先岩?

你講得有道理

仲有班自稱地盤工友狂屌樓主

又唔見班人開post講香園圍
google都少討論

失蹤嗰啲可能直接送中

認真有用資料

Call傳媒
想直接送中

太多房多到唔知點用

大家睇定D先呀

民間其實有冇需要成立一支情報隊伍專門調查警隊啲陰謀？

真架？推你呢個先

pushhhhhhh

今日蘋果頭版登咗6月以黎自殺或被自殺嘅人數

數量多撚到仆街
而市民開始出現質疑
黑警冇可能再頻繁使用跳樓/浮屍方法處理
我相信新屋嶺同831太子落路軌
一定有大量手足被殺害
咁就解釋到班黑警點處理大量屍體
就係放哂係蓄洪池

我睇到有個人企左係到

狗車經常出入, 真係好爆, 點解要出入, 係咪武警?

唔係,而係咩柒都話人別有用心其實係大陸人常用的講法

agger

屌
好撚心寒呀大佬

up

咁我之前係果度係文職，收工都係同工人坐6點shuttle 走（分開車），我唔知二判係5點走，大家覺得有可疑，就繼續啦，我7月已經離開左果度，幫唔到大家update la

推俾多啲人見到

睇cctvb大嘅會講 你有咩居心啊

其實大把人比黑警貨van夾走, 影都影唔切
半夜街無人你更唔知

一區捉一個,都一日姦18個

推推推推推

唔推唔得

唔係gay巴根本唔知有香園圍呢個地方

推左先講

手足朋友要小心

wadiu

屌 呢個post唔撚係話叫你迷信與否，只係想話香港仲有呢個地方，班狗係有機會棄新屋嶺而轉用呢到，咪撚再話人迷信，而家只係無頭緒之下，其中一個有可能嘅地方，想大家都要關注一下，我哋永遠唔會知之後發生咩事，如果早一步計劃，或者會救到手足
我唔係諗住spin 走仼何行動post 只係兄弟爬山 各有各做 唔係只能活一個㗎

集中營

返地盤囉未見過人做地盤佬吹冷氣訓教？

屌你老母 痴撚線

講堅喎！男人，好清楚，
有無人都係有陰陽眼都睇到？

真係幾撚多人痴撚曬線

多謝樓主朋友先

CLS

好似gta5

成個政府用香港人錢嚟害香港人

咁撚勁通到 高鐵都唔洗起
阿sir唔好吹大d？

我呢兩日都係咁追po真係唔到你唔信

關注

CLS
推

樓主講明有d房完全鎖左師傅都去唔到
6點後綁班女落性愛椅連口都唔洗塞

過百個差佬逐間房姦女,一條女比幾十人姦過
最後滅口

屌你老母追post啦

多謝你同朋友
之前大鴉州啲人都煲咗兩日，發現入面無建築仍然煲緊
但係呢度有晒酬囚禁設施，都可以有人叫人唔好講
點諗都覺得呢度有問題

似係

wtf

back up

推到牙基講多點

我睇到
好撚恐怖

叫你朋友del曬啲相佢呀，whatsapp 都要del呀！一張都唔好留呀

推喔 好有用

推呀！！！！！

似係真...

唔好覺得我亂吹
新疆婦女就係比人輪姦到大肚再落仔
無限loop

屌 推 好得人驚

PUSH左先

樓主同樓主朋友小心

警局無cctv好可疑

我都見到 但好弱

比啲誠意
繁體字都未撚識翻去補習啦支那人

真呀

當日蘋果有篇新聞話有百幾人落路軌行嘅⋯⋯但之後無人提過/出過嚟講嘢

推上報

大鴉州應該係有popo放風陰discredit 追查者

而新屋嶺2.0就係殺人現場

10.13

好想推⋯

咁警車都用幾多台嚟講嘢個廣州仔gay巴呢？

太子831 落路軌行個班手足

我睇到佢係好似受驚咁嘅樣，眼耳口鼻都幾明顯，但下身睇唔清楚

shit...

記者!

睇見班五毛暴動證明樓主的料好堅

禁區東部好多都未開發
好適合做呢d唔見得見野
困你喺蓮麻坑更加可以令你人間蒸發
反而西邊方便好多，得月樓一帶好多北區人踩車嚟玩

由第二及五張圖可以知道狗屋確實位置

不過下面蓄洪池先勁，無邊界，掉你落去自動飄去中國

新屋嶺咪一樣近強国

殺左人, 可以直接送番強国處理
連掉落海都唔洗

夠方便

睇你老母
你講咩都得架啦

班狗好明顯身有屎，唔想我地查

自己去返#382睇原圖
唔駛陰陽眼都見撚到個人影

嘩屌要推！！！

唔怪得777話唔用新屋嶺
有個更方便, 更殘忍既, 屌

係男人就頂硬上你點睇

姦完主要器官都可以賣錢
我諗到呢點,到時奸二哥可能有分紅

似唔似？

屌你老母視邊境如無物

叫你朋友小心d...
不過應該多地盤佬入到呢d地方？

推唔到朝推
唔好再有手足比黑警害

黑警死全家

推爆呀

推 要backup

應該仲有百幾人開工
油漆佬多

推呀
唔可以再有無cctv嘅狗屋呀

係呢度開槍殺人照計一定無人知

有d地方一定唔會比人入到 鎖9左
利申：地盤佬 但未開過依道

被害妄想症，大陸人通病，成日覺得人地蝦佢
放篤屁都話人居心何在
痴撚線

post1 有人估過
鶴藪水塘燒烤區場6號

做咩咁驚比記者知啊
你起左啲咁嘅野冇人知已經好有問題啦
去查證有乜問題
唔洗用炒車嚇人啦DLLM

.....
巧合姐

小心

推呀
成班高官黑警垃撚圾

好撚恐怖呀屌

香港即係新彊2.0

[url][url][url][url]有一單，死左個搭架尼仔 利申：做中字頭[/url][/url][/url][/url]

屌 呢個係跑馬地防洪池嚟。咪撚再推fake news

話時話呢幢究竟係乜嘢嚟？係蓮塘口岸嘅其中一個設施？

屌我開頭仲唸住我唸多左

推啦屌

多謝手足深入蛇窩報料！
推呀！

我發覺你由報夢Po開始就一直屌，台係果位深夜上山絲講

已經無野係黑警做唔出

張相邊到影

呢張邊份報章

真相會慢慢出現

各位巴打麻煩BACK UP

其實有post話連大量散仔都攪緊去台灣

大家諗下安慰柴升到max幾錢, 班人係台灣打工唔會有出路,做生意都未必搵到

雖然好似off topic, 但我想講應該係班人一定感覺到再唔走成隊人無得走
應該得強姦,殺人有機會

多謝你朋友 叫佢留定不自殺既證明書

Push 屌港共老母

係呀 浪鳩費幾個鐘睇個垃圾post
乜實際野都無人拎出嚟

你而家有咩conclusion？指教下

已mark低幾個mon po狗名

蘋果日報

跑馬地防洪池嚟

今日蘋果

呢啲嘢就要大力推俾全世界知，包括傳媒

圖上面明明畫 深圳河
都吹鳩到地下水道

雖然越睇越不安 但一定要知道真相 推

啲相 最尾個張 影到係香港道路箭嘴 但係係左軚

黐線我冇陰陽眼都睇到
得上半身嘅男嘅，隻手半舉手掌向呢邊
好似果種困係柱入邊嘅動作

嘩

我都只係純爬po....

push!!!!!!!

要繼續篤灰啊

係咪有D似?

佢無講大話，熟政府design一眼就知係咩

建議ching開po

p牌照push

撥款起呢D野唔使過立法會架?

只可以話兒登又變返原本個樣

嘩 屌

叫你朋友快撚d辭職尋求庇護
入面肯定大把cam影到哂你朋友影相
唔好有事

推到見到陽光。

香港人係會話
你想點撚樣？

哇屌

721831101

好恐怖 完全唔敢睇話睇到有男人個幅圖

P牌推

好心寒

幾條五毛狗互含死唔走真係已經證明呢堆野有問題

Same!!

gay巴真係燈中左

香港人真係好撚慘

由解放軍軍營放響金鐘
一切已成定局...

係咁唔想人再討論落去 知咩料

你組織下講多次
唔知你講咩 但似重要消息

建議你開post

cls推

屌你 mon po狗

哇屌呢個要推

話人迷信就唔理啲有可能係線索嘅嘢？科學都有話大膽假設，小心求證。而家就係求證階段，屌乜鬼，又唔係唔可以同時做行動post

蓄洪池喺度喇 點解又無人睇？

惧？惧你老母

Too...

vls

大家冷靜先

#292 有講張有男人嘅相係之前影的

我覺得嚴重過平時
平時鳩極都無咁陰謀論

2030年

依家咪慢慢開始有人拎出嚟囉，你唔鐘意睇就等下啦

大家冷靜d先，香園圍個盤係一個口岸，主要係比d貨車過關用，因為隔離就係文錦道口岸（好似來緊會廢？唔sure)，咁口岸有扣留室都好正常，有非法入境都要拉嫁嗎

個口岸入面係有間狗屋，都有消防，因為佢過關呀嗎，一定要有狗睇場嫁la，唔知狗屋依家係咪比狗入去試緊system個d野（因為係口岸入面最早完成既項目，消防都係）

大家有興趣去現場睇睇既話可以係上水搭59k小巴/79k巴士入去睇，去到差不多尾就會見到個地盤，出返來都有負巴同巴士

利申：L字頭不過唁係做細樓，唔知詳情

恐懼 sorry

都係討論緊新屋嶺2.0係咪真存在姐
如果係真既 可以早d爆單野出黎
有哂證據指證班死黑警 手足早日沉冤得罪

之前話右下角三行字

白衫男仔係墮樓無血斷腳個個

研究呢張相有咩意思?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

其實好難唔陰謀論 目前依個階段好多野你解釋唔到 同埋正如post主講佢依個post 係比方向 唔係話鼓吹迷信

記唔記831後有段時間好多popo去唔同區既mtr
個陣已經有人話其實係落唔同區捉走死者既屋企人

佢咁辛苦拋磚引玉，就係想人去查呢個地方
睇哂幾個post，串連埋一齊
成件事開始慢慢合理化
先不理鬼神之說，gay巴唔講，根本冇人會留意到香園圍呢個地方，更加唔會知白虎山，蓮塘同蓄水池之間既關係
之後有人先呢個post證明左香園圍真係有咁既新彊2.0既物體

睇住呢堆post個人真係好寒
到底仲有幾多野暪住左香港幾百萬人
個感覺好恐怖

嚴重過平時
我已經唔知可以點勸

衣著？ 11 月？

睇定啲先

一定推

如果gay巴真係燈中哂
咁成件事真係好可怕 唔敢想像
到依家其實我都只當故仔聽
但如果係真⋯香港人會有幾痛⋯⋯

pushhh

痴線
香港離新疆不遠

有冇講過呢個地方幾時已經出現

要咁講
其實你吹元朗地下個岩洞有希特拉基地都得既

痴9線

探險團？

成班上曬身咁
唉

圖3真係海關狗房
蓮塘間狗屋D扣留室係石屎間牆分開一間間

見到樓上D人話冇人知
係你地冇理過姐...

係警署/黑警設施下面
既集水區/隧通

pusjhh

唔係好睇得明，有冇撮要版

搵geotech d文件啦

求位置

LM

咪囉
小工程都算
大工程有乜可能瞞到咁多人

即係邊到？

Oh no..

唔想信，亦唔敢信
我都寧願gay巴係鳩噏

去領事館報料啦
叫埋the gurdian, WSJ, CBC, ABC, SBS, Al Jazerra, etc

放相果個冇講, 但睇落似跑馬地地下蓄洪計劃
網上資料:

2015年已經落成?

講真果邊有狗屋，我都唔排除已經交左樓/因示威提早入場。咁近新屋領同支那，入邊有咩人/發生咩事真係無人知。

利申地盤佬

仲有班撚樣話呢啲係無聊嘢
呢啲先要行動啊屌

唔好撚再貼下面張圖

睇落係同一個嚟

行落街同人講 龍山隧道
十個都唔會識

咪啦
有d實際d嘅料先好唔好
而家所有野都係呢兩日無啦啦有班人估估下

LIKE 你唔到

要推

有冇floor plan 同 ceiling plan

有無人組團參觀呀

真係要做嘢卜

你點知

agger
五毛亂舞
大家睇路
列班撚樣入黑警觀察名單先

其實似

狗嚟
係咁問人拎tg 同相

嚟緊揾個weekend 行動齊齊過去

如果份圖係內地畫？香港地盤工人初期當basement咁起，後期由內地工人接手。

cls⋯⋯

其實有留意香港民生大小事，一定知，但我有啲住上水粉嶺嘅朋友居然都係唔知道有一條龍山隧道係通往蓮塘關口以及坪輋或者沙頭角一帶， 而且已經通咗車一段時間。

總括嚟講其實唔知龍山隧道係乜嘅 一啲都唔出奇。

唉 講真野反而冇人睇

張圖根本係停車場

我冇陰陽眼都睇到好似有

真相近了

有冇咁癲

大佬
深圳河整治工程被重新畫界你知唔知
落馬洲河套區被出賣知唔知
西進西出 東進東出 被規劃又知唔知

自己唔撚睇新聞
有少少風就以為打草驚蛇吹到有核基地

打生樁？

Main point: //其實重點根本唔係邊境
而係一座未完全起好的野連文件電腦都未放你會唔會派重兵守//

唔止謝sir，連er er er sir都……

我都見到 diu

狗屋地庫停車場做受害人臨時處理設施？

發現係15歲個單同日就有單白衫男22歲墮樓 自己搵
夜媽媽淆底 d post有埋隻斷腳

大家冷靜先, 張有人係柱到嘅相未必關近排嘅事事

#292 有講張有男人嘅相係之前影的

咁大工程

煲呔曾丶689會唔知？

手足 小心
注意人生安全

Po啦

推爆

佢尋晚第一個post就係貼相 加蜈蚣
問 gay巴又話上來
擺明就想伏gay巴

可直送大陸被消失

留名跟進

而家唔冷靜唔係因為呢張相 做乜啫你

列入黑警觀察名單

po啦

This is the point

送中基地

Dllm,又香園圍？

呢啲緊要野要推

？

似啦

嘩屌 推啊

我都想知最後嗰張蜈蚣相 有乜意圖
佢似刻意加上去

認真要推

個政府想點撚樣呀

係咁講張相有人jm9?
自我製造啲未必關事嘅恐慌

既然口號你地都識嗌831打死人
依家有人比左個方向懷疑香園圍有啲古怪
口口聲話要追究黑警暴力濫用私刑甚至打死人
成立獨立調查
既然同黑警濫暴有關點解唔查得
姐係假如有獨立調查委員會去查香園圍你又屌鳩佢地啊?
成班五毛係咁嚇鳩人炒車炒車 大驚小怪
依家我地就係還黑警一個清白啊屌你老母

比探隊用

又香圈圍，好恐怖啊屌

跟進

Tuiii

狗車唔只去新屋領，仲去附近既新狗屋，新狗屋又近內地。內地公安老解就好似羅湖過關咁查佢地，之後再殺/送中，所以一直都無消息流出。
但明顯地各區都出現過內地人混入警隊，所以捉到示威者後，由內地人審都係合理。

推推推推

831

其實呢張遊戲圖係乜嘢嚟

lm

有無人組團去睇下香園圍

哇 咁多cam push

呢張圖係基既係GTA玩個勝利停廾場CAP出黎

呢張圖係基巴係GTA玩個勝利停車場CAP出黎

呢d野真係要推

推啊，好撚緊要

唔好比佢沉！！！

唔係新屋嶺2.0
係直接運你去大陸
然後從此消失 完

唔好喺網上組團
一定要搵識嘅人

降頭師下降頭需要當事人的頭髮等或用的東西來作為引子，配以符咒和藥水起作用。為加強效果，會加入一些自然界毒性比較強的動物來製作藥引，例如蛇，蜘蛛，毒蠍子，蜈蚣等。解除降頭的方法一般是以毒攻毒的辦法，同樣需要蛇、蜘蛛、毒蠍子、蜈蚣等做藥引，然後用符咒反攻下降頭的人，讓他自吃其果，這樣的辦法比較徹底。唯一缺陷 是要知道誰下的降頭。如果用符咒解除降頭，方法快但不治本，只要對方繼續下降頭，就會繼續中招。最厲害的降頭，一般方術解決不了，只有靠佛法力量祛除。「佛法無邊」，諸佛正道的力量能消除邪咒。[3]

Wiki睇 應該係鬥法

gay巴講中我就真係好驚
1.原來所有野早已有定局 所有人跟上帝(?)預計咁行
2.大量義士/市民枉死
3.政府/中共將會好似新疆西藏咁搞香港人

重要野

推
希望可以推到有真相

大大力

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一個咋我睇到，
白色個個係手掌
唔係人頭

繼續推！

屌
似啦

所以地點係停車場而唔係水池

Tui tui tui

好心寒
但有啲唔明
既然暗地裡有辦法送中 提出送中條例係想光明正大送中？個場係配合條例而起？
即係原先有預謀地慢慢清洗香港人
因為持久嘅示威而提早揭發左政權嘅醜陋 改寫左歷史

睇盤

咁夜仲要ot啊狗？

同意

Push 死者要沉冤得雪

push 好撚驚

黑警公安死全家

屋企人話羅湖交通樓好多武警

屌 打冷震

邊個位黎？

好擔心gay巴安危

香港政府迫害港人
同新疆接軌

一樣

雖然我認為內有玄機 但係都有多少少料先啦 咁樣冇人信架

記住back up

唔可以再俾狗送去呢啲咁嘅爛地方

同意，唔會無原因囉，無啦啦條8婆放棄新屋領，就係因為有比新屋領更秘密嘅地方

感謝手足影相

推到佢仆街

陰濕到！

要為陳同學討公道

追咗幾日gay巴嘅po
好想知有無人參透到呢張圖

愈近真相愈心寒

香港人 反抗

你反送中已經係陰謀論黎啦
吓？香港政府推逃犯條例你驚乜姐
你又冇犯法 怕咩？條法例講明只係拉犯左法啲人引渡姐嘛？咁你地點解要反對啊

係到屌人陰謀論？笑撚左

推呀
下次狗會又有野問

我都見到，唉！

推 咪撚再講蛋糕

真係接受唔到 我寧願炒車 由頭到尾都係講笑

唉，點解香港會咁

推認真野

兩樣差好遠囉好無

推
大家幫手back up相

Why not both
唔屌唔鬆化喎

其實會唔會陰謀論d諗
根本由一開始都無用過新屋嶺...
新屋嶺不嬲都係得我地講 被捕義士送入去時都係朦住眼
朦哂眼義士鬼知道比人送左去邊...
又無傳媒同cam影住佢地開車帶義士入去
話唔定只係送左去一個更隱秘 格局又似新屋嶺既地方...
太平紳士都入唔到去係唔係根本入面無人

正經嘢要大力推

大家萬事小心
雖然好想知背後既一切
但又好驚知左之後自己會接受唔到

P牌無力推

果啲臭閪mk妹遲啲先清算
成個熱門啲行動post俾人推走哂
聽日十八區開花呀

有理由懷疑香港黑警唔係個個有份知及參與邊境酷刑
一定要極無底線港黑警先做到（代價可能係無得移民，全家永世留係度做人質）但就升官發財補償
武警公安老解呢啲親生仔最信得過
黑警被清算 屋企人被連坐
都係遲早嘅事
回頭是岸

係真係有高鐵延伸同埋第二期高鐵
連接人工島
本土研究社五月爆左

你呢句說話應該同國難五金同埋老頭搵仔講，唔係同我地講

真係唔係扮架喎

咪撚理蛋糕傻閪啦 睇唔睇到最緊要係乜？

可能送去軍營未定

屌屌屌
唔撚想再有新屋嶺
仲要咁近大陸

屌佢老味

會唔會係入境處或海關嘅扣留設施？每個邊境口岸都會有啲扣留設施，因為如果有人使用假護照入境，被揭發後入境處都要同相關國家核實或如果由海關發現有人販毒，都要啲時間詳細核查，咁呢段時間點都要有個扣留設施。

唔好等，即刻打比蘋果fact check
地球人都阻止唔到衝出嚟柒

驚驚

林奠去死

望到太子個班仆街
再望一望依度
真係好撚灰

香港變監獄島？

即係蓮塘警局已經開咗仲秘密拘留被捕人士

有用post 咪撚再推生日post la

衝入警局等於搶槍，殺得架

一開熱門見到好撚多個蛋糕post睇到嬲
推返有用post

咁小人推

追住美斯巴回嘅兩個人我都block咗，懷疑係狗or國安
我諗巴打你懷疑嘅嘢方向啱咗

Gay巴知唔知有幾多手足被送中同殺死

害夠香港人未

推翻有用post先，太子站班L樣 ，廢事理

這

推到多d人知

巴打驚你出事要小心啲

C

越睇越心寒 瞓唔到

啲冧把係經緯度？

唔知甩P未試下推唔推到

睇完成個post 嘅相
被報夢後嘅感覺浮咗出嚟
起雞皮 發冷 頭痛 但我認唔到

明就得啦

??

新彊嶺已準備

Pizh

推正常POST

2.0都抵推過蛋糕

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

屌睇睇下 左一條柱勁大個人樣 我而家震晒。。。

.........天滅中共

推正經嘢

報夢巴

gay巴有暗示我方向唔太岩
btw我已被跟蹤
如果我不幸遇害 呢個ac原主人會代我出post

好驚囉

巴打唔可以有事！！！！！

小心呀，屌

推行動po

G

Y

就係你呢啲死仆街想阻止真相見光 睇住有報應啊

叫你朋友小心啲
唔好再影啦

咁我係果到返工,我都係想討論返件事

巴打你做錯咩事會比人追蹤到

直接送中

gay巴有料到

推呀屌你

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

報夢都要被跟蹤 咁佢地一定有做過！

應該想講內部知道有做啲衰野
所以早過爆出前移民

仆街屌佢老母

Wtf你被跟蹤？！

而最恐怖係gay巴提出後
有一堆自稱行內人顛左狂屌

但呢班行內人大家起底查下會覺得呢班人有問題

o

Gay巴

其實我想問有無人知張gta左下地圖

同

太子站起地圖上黎睇係一樣

N=狗會

Gay巴！！

同你一樣諗法

黑警帶手足去新屋嶺私刑迫供
再睇口供決定送去白虎山定香園圍
送去白虎山就交俾大陸軍方由蓮塘送中
送去香園圍就殺死 屍體運去蓄洪池

問一問 呢單可以twitter 開去未定待fc多d先？

之前新屋嶺傳會expand 都tweet 過SolomonYue

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

送中同殺死，分別係邊?

用香港人嘅錢去起集中營虐待返自己人

推上去呀！

就算呢壇野係日後會正常使用的設施

六點後完全附近無人,無記者無盛
夾女入去輪大米, 輪完殺埋運完屍工友都未開工

同埋呢類大樓通常有位係擺床方便攪女人

係多得手足報夢咋

呢個政權到底仲有啲咩係做唔出

推！！！！

台灣肯接收班黑警?

係
唔係狗樣 似社工樣

我個人猜測
家人合作=殺死
不合作=全家送中

呢個要推呀！！！

哇個朋友真心要小心
唔係想嚇，但係呢啲嘢講出去真心覺得容易出事
唔想佢犧牲

泡菜魚做到總統就乜都得

雖然因為香港反送中運動令蔡英文支持度升番，但其實贏嘅機會都係55波

點解成日都要問啲chok身分問題

屌 推番上去
俾D蛋糕post洗走左

我估送得中係大陸有野要問 例如以前嘅林榮基
所以離開香港之前係未死

殺死係因為傷勢問題
放返出去會解釋唔到
點解身上會出現俾人酷刑過嘅傷勢
未死嘅人出到黎一直會發聲

小心 保護好自己身份

唉

未死嘅人出到黎一定會發聲

咪撚再推個蛋糕

果然係共產黨
過去廿幾年太睇少你

但始終有樣野都係解唔到
假設一家四口，捉哂全家，咁4個人嘅社交網絡點算呀?佢地一個正常人會有朋友同事同學親戚，牽涉咁多人點會D風聲都無呀？
你唔返工一日，你老細都會打黎搵你啦

蔡英文口講幫香港人

實際連台灣民間團體主張的立法禁止香港警察入境都無做

真相

有冇報俾記者知

酷刑佢應該唔會care,之前打到斷哂骨送去醫院都係咁啦

反而，如果佢地做咗D天理不容嘅事，會引致國際介入，佢地就有可能因此而滅口

可能黑警敢落重手迫供嘅都係孤兒/單親
但係我同樓上嘅巴打估嘅原因唔同

push
wtf!????

如果去到輪姦,獸姦,有黑警顛左用刀隊落女示威者陰道,或者咬斷乳頭
姐係日本皇軍果幾味,我相信呢類受害人應該比人殺左

我講嘅酷刑包括性虐待
唔止係強姦 重要係到變態程度嘅性虐

巴打估係咩原因？

如果根據我個夢 同基巴嘅提示
我覺得手足可能去過唔止一個地方

送得中係大陸有野要問 例如以前嘅林榮基
所以離開香港之前係未死

殺死係因為傷勢問題
放返出去會解釋唔到
點解身上會出現俾人酷刑過嘅傷勢
未死嘅人出得黎一定會發聲

所以會搵人用你social media 既account
Post既野，用字都會同過往既你唔一樣

巴打好聲好氣咪得

FUCK

似係大陸國安基地，白屋3.0。

我都相信班黑警會癲到呢個程度
真相漸漸揭開，報應都會愈來愈近

睇相都覺得心寒
屌！我哋真係唔可以輸
諗起班手足俾班仆街非人道對待就嬲

推 唔可以冇人知

D

推，樓豬朋友都要小心

唔怪得知當初咁急要推送中條例， 基本上一早就預定要送人上大陸。 如果本來條條例係諗住可以送去國際， 呢個超級集中營就會喺機場附近方便直接上機。

又有集中營 屌

Cos

哂公帑害香港人

#1209 大家睇下，感覺中point.....

如果大家想睇清楚香園圍口岸發展，歷年嘅衛星圖同分析，請睇呢個 post

首先想講，大家關注係好事，
但係凡事要 fact check，
真係唔好睇一兩張圖片已經恐慌。

第一張保安監控電視，其實所有海關都有。
你要監察成幢大樓，有幾十個螢幕唔出奇。
利申：老豆以前做過保安

第三張嘅羈留室，亦係好多海關都有。
所以淨係呢幾張相，未足以證明有異常情況。

至於係咪有地下蓄水池呢?我唔敢肯定話有定冇。
我可以肯定嘅係，睇過歷年嘅衛星圖，
個滯洪湖係露天嘅，而且應該冇地下室喺地底。

但係，喺成個口岸大樓嘅西南角，係有一個污水處理廠，
而且個廠係有兩條渠出深圳河。詳情請睇我個 post

至於有人話新屋嶺同香園圍、白虎山有地下管道相通，
我覺得係假消息。因為根本暫時冇任何一幅地圖證明。
而且問題係根本冇需要，成個北區鄉郊根本好少人，
警犬要運人去白虎山或香園圍有幾難?
蒙住你對眼，直接用狗車車你過去已經可以，根本無需地下管道。

至於送中更加容易，直接開車由香園圍呢一邊過橋就係深圳唧蓮塘口岸。
到夜晚你班地盤佬已經放工，狗車鍾意過境幾多次都得啦，使乜地下管道?

至於有人講太子有地下通道去呢度就更加冇可能亦冇必要。你諗吓整條咁嘅隧道要幾多錢先。根本喺地面上運去新屋嶺你都阻止唔倒，又何必需要地下管道？

至於用蓄水池藏屍有冇可能?呢個我就覺得有啲可能，不過除非有人證實得倒，否則只會係冇用嘅謠言。

狗床

老實講，我對各位連登仔非常失望，理性分析，畀喺地圖大家睇嘅 post 冇人理。我一講到靈異風水法科啲迷信嘢，成班喺度推 post。
呢個 post樓主共係想畀大家睇吓香園圍口岸嘅情況，大家又立即偏埋一邊，唔識得分辨邊啲係有理據，邊啲係自製恐慌。
仲有隔離咁大力去批鬥人地食蛋糕，又係不知所謂。我對你地好失望。

我quit game 啦，你地慢慢玩。

推佢老母仆街死

佢地係咁著重迷信嘢，但其實有啲係現實，比如地點....
Quit又好，但不能放棄香港😭😭光復香港

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

仲有樓主記得定期同朋友報安全

好撚恐怖

啊

石柱。。。碎石。。。橋。。。

推啊

［行動post］10月13日！18區開花！

近到真係攬一步送咗中

嘩屌你老母 幾時中共滅絕

wfc 蛋糕要緊

gay 巴話張圖有好多點都反映到現實
但係唔可以洩露天機
要大家自己領會
隔熱 post 有人提過出現敏感數字
9750 包含 97(回歸) & 50(一國兩制承諾)
2047500 包含 2047(回歸後50年)

仆街

大單野，推

記者入去查徹底好多
又可以俾多啲人知

唔知方向啱唔啱，
右上既Five M，
中間既數字 1406000，
同埋右下既英文，
加埋好似講緊一段時間內要完成一個計劃

最後會出現2047500

P牌大力推

推。

唔可以俾呢個post沉

你班柒頭，到底識唔識睇地圖架？
張地圖有邊度顯示有地下水道相連呀？
邊個位係蓄水池，你可唔可以圈出來呀？÷

15/10係咪想講支持良心黃店呀？

Push !

個班人繼續會死雞撐飯蓋 好彩吹中姐

好有用的資訊!

有沒有地下管道係我一直關注既問題。
共產黨係香港經營地下黨、物業、企業幾十年，
即使有地下管道，或者用廢棄的基建如水管之類的設施作為地下通道運人運貨，係唔出奇但唔可能FC。不過我都傾向相信無，因為用100蚊人仔就可以令支那人爆料，更加唔好講美國情報部門一定會知。同理，香港境內無乜可能起左D秘密設施完全無人爆料。

屌。。

我屌,成日揸車去香園圍喎

佢個拘留室上面唔密封，唔知係咪未整好。

只係睇係咪有人想秘密放風地下儲洪池有大量棄屍，其他咩解放軍秘密設施都唔合理，亦可能只係對家想消耗我哋精力。

咩老環

你d教徒好開心

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

殺幾多人先夠

P仔想推

左下

根本好多後生一早送左中

似中
之後就係
如何証實

推⋯

大力推！

Q推

推推

要比多啲人見到

攞

一定有古怪

多謝手足！小心安全但係

真係認四張圖再加段嘢就呃到連登仔

推比記者查

連推比記者都叫唔好

係....呢個好緊要

推 太子站係咪死咗百幾個香港人?

推。認真

重要野！！大力推！！

幫到比蘋果立場見到

即係太子狗屋地下/太子狗會地下

得d村民跑步囉

推 重有雲海

推埋俾now !!

呢啲要推比做深度調查既媒體。

我始終唔敢相信一次過屠殺百幾人
太子係旺區 當時報導過捉左日本人
假設真係圍捕左百幾人 需要時間逐一抄牌 遊客/非本地居民恐嚇完放走
本地居民登記左資料再逐一分流秋後算帳？
陳妹妹講過想重新開始、肥變瘦，通常受完好大刺激/驚嚇會改變人生觀 樂觀變頹廢 頹廢變樂觀變得珍惜生命
夢中提到831唔會係無原因 陳妹妹係重要事件目擊者？

嘩！集中營。

一一再推

屌好堅

到依家咁有咩可以做到？點先入到去

厲害

有可能係國安/地下黨/間謀
報夢巴唔好一個人出門

721 831 101

上報比傳媒查啦

推上報！

跟據隔離 po 睇的map 同水務署定建築圖發現，新屋嶺同香園圍同白虎山有水路(水道打通)，可以暗暗地送中

大家唔好成日諗露天，見到光既都係有機會俾人聽到求救同俾人見到，大家應該針對番密室之類，隔音比較強既地方

嘩屌你老味

問乜撚野啫on 撚9，知有人影比你就得啦mon po 狗

其實之前幾個被捕人士都講過
話佢地被捕後係困咗係停車場入面好耐 成個蒸籠咁
仲有人疑似熱衰竭
唔知關唔關事

我見樓上有人話係海關狗房，無知一問邊境的海關係咪通常在警局入面？我覺得影到狗房唔代表冇其他房，亦唔代表關唔到人話唔定打完針等人走唔到再推人入去

Go under go deeper

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

朽劣米朽米耿耿朽

屌...

好似話過員工通道

沉晒咩事，推

幫手推

再推

Wow

究竟為左滅絕香港人
中共同港共政府可以幾咁不遺餘力

香港集中營

殺害港人集中營

2047
只剩500萬人

CFC

重要野要推

死黑警 死全家

[望炒車]新屋嶺2.0？香港將會出現一次地震"

Gay巴，會唔會係咁？

GTA 圖右上角係咪座標黎？

P都照推

汽車推推

扔野好方便
有用嘅parts 就運上去

手足們一路好走

我冇嘢講

有無人識問米，附機之類？可以問問死左既義士到底有無野想講

好黑暗
香港人一撚定要贏啊

成件事make sense

有無絲巴大約講下成件事
追Po追到知d唔知d

香港人點算

屌拿星直接送中

p牌幫推

停車場應該有正常抽風，除非係新建築，機電野未開始用

呢啲po永遠推唔起

明明有晒囚禁設施+喺邊境都可以叫人唔好講，唔出奇嗰啲人係咩居心

有可能係運走時示威者唔知自己去邊
而律師保釋時已經送左去第度

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

叫人唔好講堆撚樣一查就覺得係假acc

推！！！！！

佢哋覺得係停車場，但又唔確定。
好可能係因為地下仲未劃線

巴打，推架話夾定 hashtag, 一齊幫拖

所以唔俾律師入新屋嶺
因為啲人根本唔喺入邊？

Up

照推！

的確有人講過佢哋成班人被放置喺「停車場」
我都諗過，警局停車場有咁大黑警就唔駛泊啲車喺外面畀人掟石仔啦

出返嚟啲人話入面好凍好凍
想要張氈都唔畀，想去廁所唔畀去
可能其實唔係唔畀，而係入面本身就無呢啲配備
諗下蓄水游個環境的確好似地下停車場

其實post有提過
好多狗都有社工牌

唔係推唔起，係行動post 緊要啲

希望炒車

pish 唔好俾蛋糕洗走呢個post

Push..

見咁多mon po狗出動就知哩單野幾咁堅

ppp

屌個老母個政府真係痴撚線

屌你老母個真相究竟黑暗成點

2047年 換置500萬人口

Push push push

係咪傳說中嘅拷問同強姦房

咁其實仲有無瞞報？

推！
囚禁家屬！

係wor!!

推推推推推推推

死人係得1單，以我做咁耐無聽過第2單

似啦屌 好恐怖

美國知啦
有情報公司咪話有酷刑定同強姦房

咩嚟？

大力推比美帝睇

P牌推唔用,照推~

Pushhh

要跟你都唔會搵狗樣
佢都知你會警覺
白衫狗無咁蠢
任何跟蹤的陌生人都要提防

班人應該係見到警車同私家車就覺得似爛地車場

正常一定唔會講唔確定係咪停車場
而大家睇消防局都劃好車位線,一定唔會無

唔係唔整抽氣通風
而係一整好容易穿

依家估緊係唔係邊境間新狗屋，如果係新大樓未完工，停車場有機會係未劃線

推到大家睇到

唔係
我測新屋嶺只係分流站, min pay係吳小姐的性侵同一堆人打到斷骨

而
1性器官比人姦到嚴重受傷根本送院會穿
2打到一定救唔到
3無人無物又生得好樣的
4打到死都唔晝押認罪

一律送去新屋嶺2.0輪姦致死
而大量警車出入唔係因為有守備需要,而係所有分區指揮級都要去姦班女人,唔姦就係鬼, 姦左就一定唔敢報串

直通大陸 我屌

其實社工係要年年交某個number的cases比上頭, 好似保險一樣,交唔到炒得

又唔係一定會續約,好多時幾年轉一次
所以有社工考差佬

大家諗下
所有總警司級都去過所謂輪姦房攪未成年

大家諗下仲有無可能穿
篤灰以呢班人技能水平係美國搵到錢咩,長糧要定期入香港報到等於自首
而美國好難批政治庇護比呢種人

無Cam 燒佢老未

推!!!

留意到有個眾籌關於調查被自殺人士既!!希望真係可以幫到受害者同佢地既家人! 而家就只有香港人可以幫到香港人了

popo做咩差評唔敢回

有時間mon post做小學雞野不如諗下走佬去中東

推佢老母

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

你有無諗過樓主先係狗所以佢影到啊？
我就唔明我句問題有咩爆到身份
佢自己都講咗係喺嗰到做嘅裝修，我只係問佢點解裝修可以睇到，照道理唔會比佢入，好撚合理懷疑都mon po狗。少少思考都無人地有張相就打哂飛機，你班人真係容易擺佈

721 831 101 新屋嶺

其實現實可能係比你地心目中諗嘅更恐怖。
好多人睇恐怖片太多，所以一聽倒地下管道、蓄水池呢啲就會驚。
但我嘅推測係，根本唔需要秘密管道，
因為用正常渠道已經足夠消滅港豬。
就算日光日白，用貨櫃車一車車咁將港豬運返大陸，
海關係唔會查，直接放行。

新屋嶺、白虎山都只係臨時拘留所，
有人報夢話我知，廣東省係有啲類似新疆咁大型設施，
係可以困幾十萬至一百萬港豬嘅。
我希望個夢係假嘅。

本來係起比支那豬用，宜家就唔止

....

p牌push

唔好俾佢沈啊

屌 無人性

警察在牛頭角村附近拘捕數名黑衫人士，至少3名女子，1名男子。

好恐怖

好恐怖 cls

Yes sir 你老母比狗屌sir！！

推唔到都推

報比蘋果

係有地下行車通道連接埋蓄洪池， 太子果個唔係香團圓！！

香園圍sorry

知唔知點解新屋嶺話棄就棄？
因為有香園圍

d相冇曬？？？

啟德新警察東九龍總部大樓都有可能

睇圖呀

市區為乜事要整地下行車通道？

黑警死全家 屌佢地老母

P牌好想幫推...但推唔郁都照推!

咁快回應

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

次次澄清都係因為身有屎。。。。

。

推到議員查 實地考察

今次真係fact checked!

新疆酷刑

其實知又點
香港人普遍都唔知
唔知點解呢份野冇媒體報
搞到好似流料吹大左咁

本身大家都係鳩估
獲得認證

P牌照推

推 長都要追哂佢啊

其實都唔算鳩估嘅
同埋好似得一個post係實質講新屋嶺2.0
個post開咗24個鐘都冇就衝出嚟澄清
話冇嘢都冇人信

要推啊屌！！！擺到明係集中營
想用香港人嘅錢搞香港人 仆街死啦去

P牌都推

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

好撚癲

dklm 推！！

p 牌照推

呢個要推...

唔好比佢沉

第一張圖係海關 貨車過既鏡頭only

CLS

push

推呀屌 難得一手資料 幫手推啦

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

繼續推

推咗先

唔知點解覺得新屋嶺停用同蓮塘口岸啓用有關係

推！政府嚇到即出聲明，姐係證明我地係岩既！

屌你第三張圖個監房
仆街好撚恐怖

聽日無論咩原因點都要迫爆佢、唔好揾藉口，講唔去既都係五毛

要推呀。CLS

gay巴有無你想要的post?

傳聞太子站有通向儲水道/ 下水道嘅通道，車頭車尾都臭到仆街，關唔關831事

假如蓄洪池真係可以地底相通，我大膽假設然後發現咗啲嘢（非迷信）

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

新屋嶺真相3 謝狗警嫂爆料告密保平安

推
痴撚線

仆佢個街, 將拉到D示威者帶咩入去真係做乜撚都得

推到大家都睇到

證明左兩樣野

1:係真既

2:真係mon得好實
呢單野Facebook tg都唔算廣傳

堅既話 連登應該好快被封
好快知

一定要比多D人！！！！！

見到手印仲見到人樣

推，手足好勇敢，小心被送中

我同d朋友講，個個話我on99，完全唔信

召喚本研社

大家有無留意下呢幾日去發夢嘅手足安全嗎？

好似有人正面比人壓埋牆

Push 好撚寒啊

簡直核彈

中國自古以來對同胞都係最殘忍同無情

唔想咁諗
但極有可能
大家都染過血係共犯
變左命運共同體
大家唔敢篤大家出黎
越諗越心寒
搞完人地女友/老婆/女
收工點面對自己家人
老公老豆係強姦犯
晚晚一齊訓嗰個係個強姦犯
諗起都作嘔
呢世抬唔起頭做人
莫講下世

推比蘋果做實地考察

呢個地盤我都有負責(以前)
禮頓做大判，有個大樓好似叫PTB，地下連住大陸新起既building，中間有個大鐵閘分開兩邊，呢個係個新起既ASD工程，起左有近3年，係asd網有寫
地盤好撚大，一個消防署，一個狗屋，有個細既監獄，有分2個Building in out ，同一間好大既building叫PTB
水喉二判：保達
消防二判：chubb
電同冷氣：南龍機電
保安：G4S

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

樓主唔該上水報平安

巴打報一報平安

裝偷拍器

樓主應該未至於比黑警捉左
個acc係空白的

可能一早預左差佬玩政治迫害

通常拉到係比香討,facebook出賣

上國際！

好似係樓主嘅朋友喎

我同朋友都冇事，但宜家香園圍加強咗保安我哋會研究下有冇方法揾更多線索

我哋仲要煲底相見 除罩相認

thx god無事就好 一定要安全啊 你同朋友都要🥺唔好勉強呀

咁遲上水嚇死我地啦

pish 放Twitter